V4 To Do list

1) Para el modo de juego 1 player, agregar 3 vidas y que el game over salga recien cuando se pierden las 3 vidas

2) Para el modo de juego 1 player, agregar que el personaje dispare con la tecla espacio. La direccion a la que dispara debe ser la direccion en la que se viene moviendo el personaje

3) Agregar colisiones entre las "balas" y los enemigos

4) Taggear el proyecto con el tag v4

5) Pushear todos los cambios(y el tag)